鐘意被鐘意嘅感覺 但唔好對我有feel

睇字都鐘意左你，點算

Lithromantc?

係咪真係咁缺愛同存在感

唔好害人啦，收埋自己pls

性單戀

唔好扮情聖啦 你雞黎架咋

on9 我gay點做雞

我都係 以為自己開post

唔好害人啦

屌你老母完